唔止GME SS，連恆指都一齊SS

都話一日升一日跌

大氣層理論

GME 邊有SS